一日唔解散警隊，香港人都唔會有好日子過

由其班後生，一黎就兇鳩你先，你一郁就叉你條頸，你反抗就屈你襲警，你影佢相拍佢片就屈你阻差辦公，搜到鎖匙就屈你藏有攻擊性武器，搜到藥屈你藏毒，搜到condom屈你衰十一，而家單拖出街真係好危險
以前就抄牌交數，而家變左屈後生交數

唔好理告唔告得入，全部同我每日交十個先好收工